[KPOP] 一人一個Ending Killing

雪炫冷笑個下會唔會太型...

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

留真個ending呢

冇save...

雪炫同yuna我唯二鐘意

Ching同我一樣咁好taste

罰你追post我以前有貼

睇唔到你張gif 係咪bam咗

樓主識貨

有排追 你post好過

原來其他都係黑..

層主亦是識貨之人

gay妺又搞事?
自問我都對你不薄……

00後代表

彩妍

元英.jpg

留真個眼神

下我睇到==

導清可摸耳話我知係邊個嚟

嘩嘩嘩 好靚仔

馬尾櫻花世一！！！

有冇jennie?

48經典C位櫻花ending

冇 等你po

I wanna know know know what is love?

邊B

屌打樓上全部

上面po咗

細分

Twice歌迷

全部收聲

覺得佢地笑得好靚 但最愛BTS

Gchi

嘩 想kiss他

邊b

不得了

英妹

琳子

最搞笑Ending

唔知有無old news 日版pd101

下面個張 男定女。。。

咁耐都無老女人

造作到出哂面

果然係吉本搞既節目

嗚哇～～！

過主啦～

瘋狂正平

搞錯 咁耐都無

哇想和她做愛

Jin

呢張幾正

賓師兄skr

牙gay skr skr🤙🤙

定仔呢個正

@印老板

唔貼題

Wa好型

Wa好正

Wa痴線

點解個樣可以咁色情

個鼻哥窿

我屌你又貼泰式表情撚

好似沖涼液廣告ending咁

邕

牙佬你係識啲嘢

痴線 咁多負皮

正到撲街

我唔是牙佬

可能你諗嘢色情...

細分正

咪係

邊B點解咁多負皮！！！

呢個就係鎖骨美男？

娜漣呢

係你心入面

屌打所有

非

係呀

冇錯

濕哂哂

好似幾正

金南俊有俊

💜樓主

南俊💜層主

舒舒

連登仔弱智

💘✊🏼

連登有無Elvis

清爽美少年

你個frd勝利認錯我係你= =

佢弱智==

好正

牙友幾時做咗Once

我umpah umpah Joy

我一向支持隊長魚仔同賢寶

漏咗璉璉

嘩 幾正

呢張正過勝利個幅

條傻鳩黑

系💘✊🏼

勝利係咪得罪晒成個愚樂台手足

提提wizone
今晚izone上music station
2019-09-13 19:00

發覺樓主都幾熟禾地愚樂台

為咗你而睇熟愚樂台

真㗎?
小妹好感動

真的 小妹係你忠實fans

九了能琪黑

臉蛋天才咁正都無人post????

識啲野
估唔到男團你都有研究

我亦估唔到你都啱

我有睇我的id是江南美人

我睇完呢幅圖就喜歡了他

Lisa

呢幅麻麻

仲矮過雪炫

南亞人係甘既樣架播 可能近睇會好啲

佢高汁welo來

哇我炒飯他

我高汁fans來

六永 四方閪firmed

你真西利 個個韓星都愛到要生要死

淫撚到

我反豬朋友...

love shot dance step 真係jj死人

娜絲鐘唔鐘意irene

愛你唷❤❤❤

下 典解 甘正刀反

屌你咩 po人地啲炒車相

可能有一日會好似東神首歌正反合反反下同正合左掛...

佢做戲好有天份
將來應該大把前途

我估雪炫應該企高咗

高汁咩fans

我鍾意joy多啲

我也愛你❤️❤️❤️

果汁少女

嘩我milkshake她

咩係milkshake她

連登有無英妹飯？？？

英妹qq

哇
好正啊

大佬鍾唔鍾意irene

送多幾張俾你

你真係想知咩

AOA真正實力

真係
無論係咩結果我都會支持你

師兄識野

想知道答案嗎
我現在就可以告訴你

請告訴我

鍾意

支持你
勝利話你反現

由Like a cat 嗰時已經飯佢地

佢成日屈我

請繼續支持她們

樓上互含完未

呢當然
雪炫第一神顏

痛心

牙佬喜歡牙現 請不要屈他

佢賊喊捉賊

神顏就唔敢講 會俾人打

不服來戰

你捉返佢

神顏：地上最強子瑜

我已經偷咗佢個心啦

雪炫靚過子瑜

神顔

蝦翁

佢個心咩色

快啲改名啦ching

長腿恩彬

🖤🖤🖤🖤🖤

又迫我丁英妹

幾正

幫佢換個

輝狗

港女呢

幫佢換💖💖💖💖💖

換咗會變成點

變返一個好人

等佢出嚟 睇下佢表現點

祝愚樂台手足中秋節快樂

55
唉又諗起有娜了

當我想 想起你 仍像昨天一般深愛你

唉
好想戀愛佢

呢度呢度

我戀愛她
有娜很可愛

幾白滑

有娜超qq超可愛超令令

漂亮面龐 留住每位過路人細心欣賞
青春奔放 紅日似的透著金光

係喎
yuna雪炫二揀一點揀

你呢

yuna for sure

咁我都Yuna ❤️

哇咁hea嘅

我跟你的❤️❤️❤️

我家女僕紗夏醬

我鍾意邊個你就鍾意邊個?

你話我知你鍾意邊個先再考慮下

你話我知你唔鍾意邊個
我就考慮鍾意佢

點解要咁做

試下你係咪真心❤我

但暫時未諗到唔鐘意邊個
不如你話我知你唔鐘意邊個

bbg你好衰㗎
又想chok我料

我諗住同你一齊anti喎

如果我itzy唯yuna呢

我知你唯3

咁你G唔G持我

你做咩我都G持

咁我同全世界宣佈你唯3啦

咁又唔好 我依家係連登MIDZY PO主

嘩好彩你講一講啫
如果唔係我真係入咗你個post
宣佈你唯3

我諗佢地當我唯1

你地嗰啲係咪全部都係唯飯嚟
見個個都淨返吹返自己嗰個本命

嘩 未見過啲妹妹咁qq

佢地自稱團飯...
偏心本命很正常

咁我飯三個都叻叻豬喇

比個like你

你可唔可以說服我飯埋lia同牙領

不如我叫個團飯嚟說服你...

你地有咩……

有，等我吹雞先

哇好期待佢哋嘅美照呀

啱啱吹咗
不過佢地可能慶祝緊中秋未答到
睇住有娜先

本人對於無人Po呢張表示極度遺憾及婉惜

lia呢張睇落都幾令

笑起黎好甜

哇
笑眼啊

單挑

嘩 咁快就啱啦

你想我啱我咪啱囉

鬥咩先

你是一個好人

顔值

但係你想我啱咩

點先贏

雖然Lia唔係一眼睇起黎好特出
但睇耐啲 會發現佢五觀幾標緻 睇起黎會好舒服

我唔強迫你 你話啱就啱❤️

唔知
理性J下算啦咁

近排見佢唱live好聽咗
又靚女咗
對佢有啲改觀

美女分享大會

咸咗 原來你咁留意她

笑嗰陣最靚

我留意lia仲多過你

事實來....
你值得做MIDZY ❤️

嘩 邊個嚟 咁淫嘅

全孝盛
性感女神

不過都係冇乜追佢哋啲綜藝

自從weekly idol換左主持之後我只係睇認哥

可以睇下weekly idol, idol room
不過我睇完都係偏心有娜...

有時間再睇

而家weekly idol真係無聊咗好多

慢慢唔急

最鍾意認哥校服look

最後吐舌個下好qq

LM陣間翻睇

咁多負皮

好有綜藝感

連登仔好憎元英？

diu

其實佢有咩缺點
我真係搵唔到

屌你死演黑俾警狗屌

咩廣告用假笑

搵唔到 所以小妹好喜歡她

全部

me too

啊啊啊

嘩😍😍😍❤️❤️❤️❤️

見到今天的你 仍像昨日漂亮

小妹咁好文采嘅

法國已櫻花pd48個gif最多正皮
連登仔係咪櫻花迷

我無咁好文采。。。歌詞嚟

原來係咁。。。

艾粒細分

翰潔祝白虎巴老公你中秋節快樂

鍾意就好了

聽下黎明啲歌

I say love it is a flower and you its only seed
用英文歌詞更加詩情話意

btw 知唔知睇女最重要係咩

嘩 red light水晶超型

嘩 敏喜正牙✊🏻💘

水晶世一！！！！！！！！！！！！！

Oh, her eyes, her eyes make the stars look like they're not shinin

原來大佬都啱水晶

我出咗名最愛水晶嘅
個個都知

有冇睇佢拍嗰套player

我都祝bb 你中秋節快樂❤️

有睇機智的監獄生活。。。

暗黑+QQ+清爽💘✊🏼

真心睇player
好能型

我也喜歡她

終於過嚟

3個毒撚中秋團爐

佢嗰種氣質真係世界第一

睇我名就知邊個世界第一啦

個樣好高傲

cool cool地

who

但你係once+wizone

過多8分鐘就暫時第2

雪炫

佢係少有我覺得唔笑靚過笑嘅idol
千載難逢

Teaser

又po傻仔有娜跌低gif

你mina 飯？

其實佢好善良

G持

粉髮有真世一！！！

Lm

之前f(x)解散
傷心咗成晚

唔好咸啦 錫返先

佢化咗妝之後真係靚到癲 相反落咗妝之後唔係話唔靚 但係無化妝之後咁驚艷

佢真係我心目中第一女神

認同

化妝的重要性

咁有娜第幾

想含你多d

原來你收埋咁多正圖
申脷

top10

我心靈飯嚟

你對姦夫淫婦又調情

屌小妹想戒酒...

貧僧未出家前叫瑛語擔當

原來過咗11：00
即係留真第二

有10強已很滿足

俾心靈飯hack咗？？

係喎你心目中top10係邊個

細分喝的是假酒

你top10=我top10

世一巴平時自私睇
都唔分享比我地班手足

佢應該收埋咗好多圖

我愛你❤❤❤

嘩 好耐無見

唔怪得話i phone保障私隱 原來收埋咁多好野係手機

mina好令令
希望佢唞夠先出返嚟呀

唔怪得我唔用iPhone成日都撳多咗張圖

大佬係once?

你個問題好似唔關手機事

你當係啦

我估你應該啱某幾個成員

其實我團團都係唯飯

同我一樣

幾時成為itzy團飯

twice呢咁

依家差一個。。。

尼個有啲特別我都唔知點說服你
我都係有一日突然覺得好有gf feel

其實都可以勉強接受埋佢嘅。。。
佢都算係幾q幾可愛

梗係係獨食好味啲啦

獨食難肥

食極唔肥咪好囉

總之唔係團飯

佢的確幾qq...

想G你鍾意邊幾個

唔怪得知你咁大隻

我喜歡紗夏，你呢

推po神器

momo
超可愛超qq
mo蹈機器

momo都正 日本line正

twice日本line 世一

佢啱啱出到嗰陣金髮最正

金髮mo

金髮晶

真心
覺唔覺krystal>>>>>>yuna

樓上有好多勁抽得嘅MIDZY
我答覺會被打

唔緊要
我嘅答案係咪啫係你個答案囉

啱❤️

牙米終於出手

世一巴❤️

我哋果然心靈相通

唔怪得知勝利成日認錯

羨慕牙Kai

是

好波

想做牙Kai

邊個黑水晶即係同我作對

我都想

咁你即係葡萄Kai啦啦隊

暫時未有

啦啦隊

又有得食水晶同jennie

手多撳錯制

好qq

如果邊個黑佢我一定十倍奉還

牙佬是水晶真愛

認真
我嘅真愛得一隻手都數得晒
水晶係其中一個

另外4個呢

唔講啦爆出嚟畀人黑點算

唔緊要啦
你講咗出嚟無人敢黑

有冇咁想知==

有 超想知 想知道關於你的一切❤️

我同你講咗之後
你都要講你一個秘密畀我聽❤

好❤️

太mk... mix9個陣好啲

yerin,momo,yoona,lami

最重要係咩

我竟然miss咗呢個留言

全部靚女嚟
原來yuna排咁後

依家粉髮好正...

女人正睇得樣 好膚淺
唔同女人有唔同魅力 要搵切入點去欣賞

yuna都top 10啦

你呢句咪係瑜XXX會員講嘅金句

Sana就算行可愛風格，但陣淫雞味真係抹唔走

我以為好前

到你要講一個秘密畀我聽啦
認真小妹你似邊個女idol

小妹咁柒點會似idol

小妹一定係一個靚女嚟㗎
我信

點解你咁諗...
我柒到無朋友

收到風娜絲真人似李聖經

清純 MK都carry到

唔好傷心
小妹仲柒

咁小妹你似邊個idol

下...你邊度聽返嚟

jooe

jooe都好 身邊啲人話我jooe都不如

有日見到絲打你 靚到仆街

有冇咁誇張呀
小妹你咁謙虛

橙

賓妹你做咩無啦啦喺度嘅

我都唔出街你點見到我

有呀 連老母都嫌棄我 話我肥矮柒

又扮

我想做你

你夠扮

唉咁好啦
咁你講返你個top5啦

我講真話

想做愛？

我都未見過你

no 色情

人哋妹妹仔嚟㗎咋
你咁樣會嚇親人哋㗎

我愛你❤️

好正義好好人

我不嬲都係娛樂台大好人

我無睇錯人

唔傾啦
瞓先
希望今晚夢到yuna啦❤❤❤

Goodnight

你好好打？

💕雪炫寶寶

我老公同sp

嘩好白淨

夜深啦 小朋友已經訓晒覺

嘩 想同細分戲水

點解可以咁正

濕曬

我講緊勛勛件衫

又失憶

你認錯人

個頭

電競達人

見到都眼濕濕

小娜子 我地幾時可以相認

下世

但我想快啲

行近我又怕驚動你 我又怕心難死

誰是我的心中最美 往日的你

識野

我幫你改名 點會唔識

話說 你係唔係有兩個連登帳

另外嗰個叫咩名

叻叻豬

自從你入左黎同我地鳩up 尼個midzy就無上過水 所以我懷疑係同一個人黎

.... 不是

開頭我當左你係佢 先狂同你鳩up
幫你改完名 先發現你係第2個人黎

哭咗
即係如果我係其他名你就唔理我

又唔好咁講 當一開始大家都未咁熟時 好難立即對陌生人熱情

啱
當你知道我係第二個人之後點

我又識多左一個白卡佬

明明我好正常

3:00

之前個名唔係叫申有娜Yuna 咩

做咩非我

Wa 好q

識嘢

樓主

hi

樓主用雪炫洗板咁暴力？
必須G持

我準備一陣再嚟過
推到1001為止！！！

感謝支持❤️

樓主唯一正常雪炫飯
另外嗰個weak

多謝支持❤️

雪炫好女仔嚟

屌你老母！

睇出你係一個好男仔

做咩
我有講錯？

有冇雪炫oversized hoodie + 冷帽圖

有無時間/event名可以提供？

冇啊 平常冇留意雪炫

明白。。。

最愛呢幅

...

正啊

癲佬

你

你去aoa post la

不

樓主good taste

thanks

G持seolhyun bbg

G持牙佬bbg

G持ITZY
G持yuna bbg

G持水晶

G持sakura

G持Yoona

G持sana

G持Yerin

G持...
諗唔到了...

G持Irene

G持joy

我Fancy她

巧低汁。。。

我Boombayah她

我Dionysos他

樓主已經傻左

唔好阻止我

我愛雪炫1000